急！控制家中藍屍父母上網

全屋都係藍屍 把口又話愛國退休返鬼國住
點知連張回鄉証都冇 年年去日本旅行
日日上youtube Facebook
所以我決定幫佢地體驗一下鬼國生活
過下冇網上既日子

我用tp link 既家長監控功能 定時block左佢地上網
佢地問既話就話可能係政府測試封網
觀察下咁會唔會對廢老有用
大家都可以試下
附上教學一條

Push

直頭block柒哂佢唔比佢上網之後話政府封網嘛

真正既parent control

八奇思考領域

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

半個鐘間距太密喇，好易估到係你搞鬼

正喎屌你

絕招
大力支持

佢地識閪咩
咁愛政府 比佢地感受下
政府叫你食屎 你就要接受

推

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

其實我淨係想封佢地手機fb同youtube 但唔知點做
所以最後一次過block晒

好正

想問下連登偉大既it人士知唔知有冇辦法可以幫屋企個WiFi block左一啲有毒既網

控制埋佢哋無得睇TVB